[
{
    "model": "members.function",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "code": "STREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Stagiaire",
        "name_f": "Stagiaire",
        "sector": 2,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "code": "PASLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Participant activit\u00e9",
        "name_f": "Participante activit\u00e9",
        "sector": 4,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "code": "ECE",
        "season": 2016,
        "name_m": "Eclaireur",
        "name_f": "Eclaireur",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "code": "LUO",
        "season": 2016,
        "name_m": "Lutin",
        "name_f": "Lutin",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "code": "LOC",
        "season": 2016,
        "name_m": "Louveteau",
        "name_f": "Louveteau",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "code": "PAV",
        "season": 2016,
        "name_m": "Participant Service Vacance",
        "name_f": "Participant Service Vacance",
        "sector": 3,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "code": "AMSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Ami",
        "name_f": "Ami",
        "sector": 1,
        "category": 4
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "code": "AIA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Ain\u00e9",
        "name_f": "Ain\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "code": "RAO",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable animation ronde",
        "name_f": "Responsable animation ronde",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "code": "PACR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Participant activit\u00e9",
        "name_f": "Participante activit\u00e9",
        "sector": 4,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "code": "DIV",
        "season": 2016,
        "name_m": "Directeur s\u00e9jour Service Vacance",
        "name_f": "Directeur s\u00e9jour Service Vacance",
        "sector": 3,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "code": "ANV",
        "season": 2016,
        "name_m": "Animateur s\u00e9jour Service Vacance",
        "name_f": "Animateur s\u00e9jour Service Vacance",
        "sector": 3,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "code": "RESLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable structure locale d'activit\u00e9",
        "name_f": "Responsable structure locale d'activit\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "code": "EGSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Equipe gestion et animation",
        "name_f": "Equipe gestion et animation",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 15,
    "fields": {
        "code": "PARSL",
        "season": 2016,
        "name_m": "Parent",
        "name_f": "Parent",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 16,
    "fields": {
        "code": "RASLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable des adhesions",
        "name_f": "Responsable des adh\u00e9sions",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 17,
    "fields": {
        "code": "RUA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable d'unit\u00e9 ain\u00e9",
        "name_f": "Responsable d'unit\u00e9 ain\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 18,
    "fields": {
        "code": "ANSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Animateur / directeur",
        "name_f": "Animatrice / directrice",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 19,
    "fields": {
        "code": "RUE",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable unit\u00e9 \u00e9cl\u00e9",
        "name_f": "Responsable unit\u00e9 \u00e9cl\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "code": "RAE",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable animation \u00e9cl\u00e9",
        "name_f": "Responsable animation \u00e9cl\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 21,
    "fields": {
        "code": "MER",
        "season": 2016,
        "name_m": "Membre d'\u00e9quipe r\u00e9gionale",
        "name_f": "Membre d'\u00e9quipe r\u00e9gionale",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 22,
    "fields": {
        "code": "RFN",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable administratif et financier",
        "name_f": "Responsable administratif et financier",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 23,
    "fields": {
        "code": "PAREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Participant activit\u00e9",
        "name_f": "Participante activit\u00e9",
        "sector": 4,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 24,
    "fields": {
        "code": "RAC",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable animation cercle",
        "name_f": "Responsable animation cercle",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 25,
    "fields": {
        "code": "RUO",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable unit\u00e9 ronde",
        "name_f": "Responsable unit\u00e9 ronde",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 26,
    "fields": {
        "code": "COA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Coordinateur de clan",
        "name_f": "Coordinateur de clan",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 27,
    "fields": {
        "code": "STSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Stagiaire",
        "name_f": "Stagiaire",
        "sector": 2,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 28,
    "fields": {
        "code": "PDC",
        "season": 2016,
        "name_m": "Pole Dev Com",
        "name_f": "Pole Dev Com",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 29,
    "fields": {
        "code": "SCVSL",
        "season": 2016,
        "name_m": "Service civique",
        "name_f": "Service civique",
        "sector": 1,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 30,
    "fields": {
        "code": "ANREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Animateur / directeur",
        "name_f": "Animatrice / directrice",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 31,
    "fields": {
        "code": "SCVR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Service civique",
        "name_f": "Service civique",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 32,
    "fields": {
        "code": "ATR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Animateur Territorial",
        "name_f": "Animateur Territorial",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 33,
    "fields": {
        "code": "TRSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier structure locale d'activit\u00e9",
        "name_f": "Tr\u00e9sori\u00e8re structure locale d'activit\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 34,
    "fields": {
        "code": "ASSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Autre salari\u00e9",
        "name_f": "Autre salari\u00e9",
        "sector": 1,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 35,
    "fields": {
        "code": "SCGR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 comptable et adh\u00e9sions",
        "name_f": "Salari\u00e9 comptable et adh\u00e9sions",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 36,
    "fields": {
        "code": "DEN",
        "season": 2016,
        "name_m": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 national",
        "name_f": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 national",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 37,
    "fields": {
        "code": "RUC",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable unit\u00e9 cercle",
        "name_f": "Responsable unit\u00e9 cercle",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 38,
    "fields": {
        "code": "AMREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Ami",
        "name_f": "Ami",
        "sector": 5,
        "category": 4
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 39,
    "fields": {
        "code": "TRSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier structure rattach\u00e9e",
        "name_f": "Tr\u00e9sori\u00e8re structure rattach\u00e9e",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 40,
    "fields": {
        "code": "PARSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Parent",
        "name_f": "Parent",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 41,
    "fields": {
        "code": "SCGSL",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 Comptable et adh\u00e9sions",
        "name_f": "Salari\u00e9 comptable et adh\u00e9sions",
        "sector": 1,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 42,
    "fields": {
        "code": "TRR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier r\u00e9gional",
        "name_f": "Tr\u00e9sorier r\u00e9gional",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 43,
    "fields": {
        "code": "EGSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Equipe gestion et animation",
        "name_f": "Equipe gestion et animation",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 44,
    "fields": {
        "code": "DTN",
        "season": 2016,
        "name_m": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 territorial",
        "name_f": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 territorial",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 45,
    "fields": {
        "code": "FOR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Formateur",
        "name_f": "Formateur",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 46,
    "fields": {
        "code": "JASLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Nomade",
        "name_f": "Nomade",
        "sector": 1,
        "category": 1
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 47,
    "fields": {
        "code": "RRR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable r\u00e9gional",
        "name_f": "Responsable r\u00e9gional",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 48,
    "fields": {
        "code": "RESR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable structure rattach\u00e9e",
        "name_f": "Responsable structure rattach\u00e9e",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 49,
    "fields": {
        "code": "SGSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 gestionnaire des adhesions",
        "name_f": "Salari\u00e9 gestionnaire des adh\u00e9sions",
        "sector": 4,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 50,
    "fields": {
        "code": "MCD",
        "season": 2016,
        "name_m": "Membre comit\u00e9 directeur",
        "name_f": "Membre comit\u00e9 directeur",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 51,
    "fields": {
        "code": "ANSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Animateur / directeur",
        "name_f": "Animatrice / directrice",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 52,
    "fields": {
        "code": "EAF",
        "season": 2016,
        "name_m": "Equipe administrative et financi\u00e8re",
        "name_f": "Equipe administrative et financi\u00e8re",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 53,
    "fields": {
        "code": "RAFT1",
        "season": 2016,
        "name_m": "R\u00e9f\u00e9rent Administratif et Financier Territorial",
        "name_f": "R\u00e9f\u00e9rent Administratif et Financier Territorial",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 54,
    "fields": {
        "code": "ASREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Autre salarie",
        "name_f": "Autre salarie",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 55,
    "fields": {
        "code": "RASR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable des adhesions",
        "name_f": "Responsable des adhesions",
        "sector": 1,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 56,
    "fields": {
        "code": "CMN",
        "season": 2016,
        "name_m": "Charg\u00e9 de mission nationale",
        "name_f": "Charg\u00e9 de mission nationale",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 57,
    "fields": {
        "code": "SCSLA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 comptable",
        "name_f": "Salari\u00e9 Comptable",
        "sector": 4,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 58,
    "fields": {
        "code": "PRE",
        "season": 2016,
        "name_m": "Pr\u00e9sident",
        "name_f": "Pr\u00e9sident",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 59,
    "fields": {
        "code": "SECS",
        "season": 2016,
        "name_m": "Secr\u00e9taire si\u00e8ge",
        "name_f": "Secr\u00e9taire si\u00e8ge",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 60,
    "fields": {
        "code": "SGREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 gestionnaire des adh\u00e9sions",
        "name_f": "Salari\u00e9 gestionnaire des adh\u00e9sions",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 61,
    "fields": {
        "code": "TRI",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier r\u00e9gional interimaire",
        "name_f": "Tr\u00e9sorier r\u00e9gional interimaire",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 62,
    "fields": {
        "code": "SUPER",
        "season": 2016,
        "name_m": "Superviseur Gestionnaire",
        "name_f": "Superviseur Gestionnaire",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 63,
    "fields": {
        "code": "TRN",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier national",
        "name_f": "Tr\u00e9sorier national",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 64,
    "fields": {
        "code": "AMSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Ami",
        "name_f": "Ami",
        "sector": 1,
        "category": 4
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 65,
    "fields": {
        "code": "SCVSR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Service civique",
        "name_f": "Service civique",
        "sector": 4,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 66,
    "fields": {
        "code": "ENT",
        "season": 2016,
        "name_m": "Membre \u00e9quipe nationale th\u00e9matique",
        "name_f": "Membre \u00e9quipe nationale th\u00e9matique",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 67,
    "fields": {
        "code": "VPR",
        "season": 2016,
        "name_m": "Vice-Pr\u00e9sident",
        "name_f": "Vice-Pr\u00e9sident",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 68,
    "fields": {
        "code": "AMING",
        "season": 2016,
        "name_m": "Ami",
        "name_f": "Amie",
        "sector": 5,
        "category": 4
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 69,
    "fields": {
        "code": "TDE",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier d\u00e9partemental",
        "name_f": "Tr\u00e9sorier d\u00e9partemental",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 70,
    "fields": {
        "code": "MED",
        "season": 2016,
        "name_m": "Membre d'\u00e9quipe d\u00e9partementale",
        "name_f": "Membre d'\u00e9quipe d\u00e9partementale",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 71,
    "fields": {
        "code": "RAREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable r\u00e9gional des adh\u00e9sions",
        "name_f": "Responsable r\u00e9gional des adh\u00e9sions",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 72,
    "fields": {
        "code": "RDD",
        "season": 2016,
        "name_m": "Responsable d\u00e9partemental",
        "name_f": "Responsable d\u00e9partemental",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 73,
    "fields": {
        "code": "SCREG",
        "season": 2016,
        "name_m": "Salari\u00e9 Comptable",
        "name_f": "Salari\u00e9 Comptable",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 74,
    "fields": {
        "code": "SEN",
        "season": 2016,
        "name_m": "Secr\u00e9taire national",
        "name_f": "Secr\u00e9taire national",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 75,
    "fields": {
        "code": "TRNA",
        "season": 2016,
        "name_m": "Tr\u00e9sorier adjoint national",
        "name_f": "Tr\u00e9sorier adjoint national",
        "sector": 5,
        "category": 2
    }
},
{
    "model": "members.function",
    "pk": 76,
    "fields": {
        "code": "DEG",
        "season": 2016,
        "name_m": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral",
        "name_f": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral",
        "sector": 5,
        "category": 3
    }
}
]
